自認聰明嘅人入來

你知吾知醜

吾你老母

你知唔知自己有幾柒

吾你老母個老母